急！喺青衣唔見左部iPhone！

22/9/2020喺青衣偉景花園上落客位唔見咗電話！一部iPhone💔
執到嘅請聯絡！謝謝🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

應該俾人賣咗lu，可以買定iphone 12

留個電話丫你都

Find my

佢熄左電話搵唔到🥺🤦🏽‍♀️